[PolyU] 紅磚大學討論區（39）- 記得找數

[PolyU] 紅磚大學討論區（38）- 終於肯完sem嗱？

#650 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Reg 科常問答

1. 咩係CAR？CRCW, CSR, EREW又係咩嚟？
除咗你major嘅course之外，你喺grad之前需要清曬30 credit 嘅GUR

GUR入面嘅Freshmen seminar, 中英文course同埋Tomorrow’s leaders 會由你department代你reg，而CAR 同SL就需要你自己reg

CAR類似其他U嘅通識課程，有分A B C D四個範疇，你需要喺四個範疇各讀1科，4科入面又同時要fulfill CRCW, CSR, EREW三個要求

有CRCW同EREW嘅subject都分別要求你寫大約3000字嘅長essay作為writing component，份essay除咗subject teacher之外都會交去CLC/ELC俾分；reading component就會要求你讀指定嘅material，通常有quiz考返份嘢嘅內容

一般做法會係其中一科EREW，一科就CRCW+CSR ，其餘兩科就揀冇CRCW, CSR, EREW

2. 我下個sem準備讀ELC LCR elective，嗰4科到底點揀好？
可以參考以下嘅評價，不過最後都係按返自己能力興趣決定啦，始終人哋讀完攞到好grade，唔等於自己一樣得
ELC2011

ELC2012
未有人講
ELC2013

ELC2014

3. Pre-reg左普通話CLC點轉廣東話
如果係CLC1104P/CLC1105P可以係adjustment period / add drop 轉
先到先得售完即止

4. 新學生reg咩科好
参考自己科既program docs, 一係自己couse intranet,一係library "PolyU Course Programmes Database"

5. CAR reg咩科好
自己睇 registration date 邊科d位去得最快 / 問下睇有冇人讀過

6. Free elective 點fufill
讀乜都得, 通常3個玩法
1. 用黎讀minor (year 2 10月申請)
2. 讀多d CAR
3. 讀多d 自己dept 既elective

7. CAR肥左點算
冇得retake, 請reg返同一個area 既CAR

8. SL跨sem 點計study load
每個sem 1.5cred

9. FYP 跨sem 點計study load
每個sem 3cred

10. Minor apply完點排時間表
所有野自己安排自己reg, 唔會有人幫你
讀唔掂可以drop

11. Reg科第一日confirm 左但發現有錯點算
等第2日re-opening , 到時想confirm幾多次都得

12. 如果fail左pre requisite點算
1. 可以同department 講, 如果gpa好會放比你reg
2. 讀GUR / free elctive 塞飽佢

13. 全部major科嘅vacancy係0點swap tutorial
搵到人同你調再email teaching staff

14. senior entry洗唔洗讀heathy lifestyle
唔洗 淨係讀2科CAR& SL就得
2科CAR 記得fufill哂 CRCW / EREW / CSR

Subway can食法

1. 揀包
最普通白麵包就Italian White
另外可以考慮
Honey Oat (甜啲)
Parmesan Oregano (芝士香草味)

2. 揀餡 睇個人喜好
唔知食咩好就可以叫「sub of the day」 又平又好食

3. 跟住佢會拎個包去焗一焗 所以要等吓

4. 揀配料 即係大家最熟悉嘅this this this
驚其他配料食唔慣可以嗌淨生菜 lettuce only
每次趁啊姐執完菜先再講can I have more XX please 就會幫你塞到啲菜滿曬

5. 揀要邊種汁 又係好睇個人喜好
最大路選擇係Honey mustard ,BBQ同mayonnaise
Chipotle同ranch 呢兩隻都可以一戰
仲有隱藏嘅salt and vinegar 但似乎好淡味
加12蚊可以轉牛油果醬，但其實就係一pat牛油果蓉，冇乜特別

6. 磅水

Z can食法

首先揀主食：飯/拉麵/烏冬
飯可以揀普通飯或者咖哩(辣/唔辣)

之後會放雜菜 包埋嘅
通常係椰菜、翠玉瓜、矮瓜、甘筍之類
揀飲擇食嘅可以叫走菜/少菜

之後揀餸，大約有十幾種：
炸既: 吉列豬扒 南蠻脆炸雞 炸雞翼 吉列魚 炸蝦
唔炸既: 照燒豆腐粒 咖喱牛肉 壽喜燒牛肉 照燒雞扒 豬軟骨 燒鯖魚 蕃茄炒強
(可能有唔同 depends)
一份餐包一餸，兩餸+$10 ，三餸+$16
另外可以加溫泉強

野飲有清茶或者熱齋啡(可以自己加奶)
凍飲都係依兩隻 +$3

單餸飯麵應該$32-$36左右，加餸或者加配料另計
另外可以加嗌coffee menu上面嘅咖啡，照原價另減$10

A core 靚can 食法 (㩒入去睇)

唔貪心 求pass

第一次拜 GPA GOD

留定個靚名先
拜完又要多謝
巴打再開多個Po都得

Lm
新一年希望大家身體健康
齊齊拎靚grade

Gpa god

牛肉加蔥花 要烏冬嗎

好人一生平安

新post god

繼續朝拜

GPA God

lm

gpa god

新po 繼續拜神

GPA God

gpa + ps5 god

決定聽日瞓到4點 跟住起身睇gpa

求過3
gpa god

希望唔好肥

想問SL APSS2S09 伏唔伏

pass god
請保佑我同咁多位同學仔all pass

gpa god
c-就夠唔好d/f

gpa god 求過三

pish

瞓唔著點算

Gpa god
求過3.3

今晚睇Netflix 睇到朝早6點 聽日4點都可能未醒 咁樣好似冇咁煎熬

新post lm
Gpa god

GPA god我想過3

留名收錢

上個po未覆 呢個po再問
8號幾點邊到等

fm想問gpa喺邊度check

GPA Goddd

estudentmy resultsassessment results

GPA GOD

gpa god
求3.2

LM
GPA god保佑me

GPA god

Pass God
GPA God

係咪出咗subject results之後出transcript就會印埋成績？
定係要等overall results?

樓豬可唔可以解答我上個post你留左條comment 有野想問但爆po reply唔到

係咪姐係分類左係free elective (2012 curriculum)但subject group係restricted ps既科都唔係for人reg free e用？

Gpa god 3.7 大家都靚龜

有錢收

考都考咗 放鬆啲啦

有無人讀過apss1b28p
上網搵過都無咩feedback

GPA God

同埋想問有無EIE師兄 讀過EIE4121 Machine Learning in Cyber Security？ 難唔難？

Gpa god 求3.2up

聽日四點
祝大家靚龜

個個過3爆4

GPA god過3Fyp pass

祝各位埋土巴絲過三爆四 平平安安

我地仲有幾多日就完sem

俾你吸下我啲爛grade靈氣

滾

聽日派grade順順利利
過3我就發達了

gpa god!!!!

臨瞓過嚟拜下gpa god

3.3gpa god

Fm拜下GPA GOD
希望有3.5

Gpa god 求全pass

臨瞓前拜多次gpa god

過嚟一齊拜下gpa god先
希望過3

祝各位巴絲2021年都可以平安、身體健康

Gpa god 3.5

3.2 up please

gpa god 3.6

GPA GODDDDDDD!!!!!

4 點係咪喺 estudent check 就OK?
利：fm

好似真係無A+求下各位巴打絲打網開一面，小弟知錯啦

Save Hong Kong

聽日幾點邊到等

GPA God求全Pass

Gpa god求過3.5

女裝倒立派

錢 我要錢!

聽日聽者有份

Thks

等收錢

唔係到讀就出番去啦

但我都入到campus

係m core前面紮咗營排隊等ching派錢

次次見到呢度 就諗起呢幾句歌詞
And the people bowed and prayed
To the neon god they made
And the sign flashed out its warning
In the words that it was forming

邊到等

sound of silence,
hello darkness my old frd...
I've come to talk with you again...

我個100 蚊呢

做人最緊要講信用

我想講既係呢句:
And the people bowed and prayed , To the neon god they made
個個係度拜拜拜,毫無信念, 不問蒼生問鬼神

苦中作樂拜下neon god姐 其實大家都知已成定局

goa god 過3

求吓你GPA god 可摸耳保佑小妹gpa

求解答

瞓醒再黎拜Gpa god

LM

GPA GOD
求過3.3

5點等？

講好咗嘅嘢有得反口架咩

跟機

Gpa god
3.5god
Offer god

仲有4個鐘
gpa god

GPA God保我過3
我下個sem會努力架

Offer god
保佑我gpa 過3.2 plz

個個唔同 科科唔同

聽日收到錢就原諒你啦

最後拜多次gpa god
祝大家都靚grade

出grade前最後一拜GPA god

Gpa god 求過3

GPA god....
有2.5就夠

Gpa God

GPA god
求過3
全passFyp pass

全pass

gpa god求all pass

gpa god!!!! 過3

3.3 gpa god

留名等收錢

派錢派幾多唔緊要最緊要心意

今日幾點有？

聽日見

see you tomorrow

邊度等呀

gpa葛

gpa god 3 please

應該1600

Gpa God
求過3

GPA god
求無科F就得

未見過咁多人拜神

GPA godddddd!!!!!!!!

Grad左都要入呢個post湊熱鬧

GPA God 最後一拜
祝個個都過三爆四

gpa god過三唔該

Same 而家好淆底

請問宜家仲有冇早一日出grade既優良傳統
grad左2年唔知仲有冇呢樣野

仲有

UST入黎lm

出grade前最後一拜

GPA god 求全pass grad到

留名等睇

最後個幾鐘，再排排offer god

求gpa過3

祝福各位巴絲如願以償

求派grade

最緊要人人有份

拜多最後一次
GPA God

Gpa god求過3

拜多次gpa god

GPA god求過3

最後一個鐘
gpa god

第一次拜 gpa god

見post者過三爆四first hon

GPA GOD... 想要呢個sem 3.5
grad 了

GPA GOD 全pass就得了

GPA GOD 求全科pass

GPA God
Sem GPA 過3
AMA1007 Pass

再拜多次gpa god

派5.3

希望唔好肥
唔想retake

就快

臨出Grade前再拜多拜，GPA God
多謝定上面位慈長人翁先

gap god

依度幾十人，點搵咁多神沙逐份派

gpa先啱

審判將至 悔改吧hall撚莊撚們

後門狗都黎拜GPA God

對唔住 gpa god

可唔可以帶埋小弟發達

倒數16mins

大審判

在派成績之前，拜多一次 GPA God
雖然話已成定局

天國的倒數計時

GPA god
我知錯la, 求全pass
下個sem一定會努力

個個sem都咁講
最後又含

驚IC會fail...

再拜GPA God求全pass

Gpa GOD

GPA god
求3.2

出grade前拜多次gpa god

入嚟拜gpa god

最後一拜

好緊張

最後一拜
gpa god

plz最後希望唔好有B- or below就得

god

5 minutes left

GPA God

Gpa god🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

最後一拜
Gpa God 求全pass

Gpa god 求pass

上個sem有科fail搞到僅僅過二
今個sem幫幫手比我過三

最後拜多次gpa god

過3就得 GPA God

last 1 min

GPA god please

10秒!

錢god

最後一拜 GPA GOD

Eye Caring 得B

打破傳統

Where is my grade

過三啦
gpa goddddddd

C咗科

集體混吉

無得睇龜既

過3

咩都冇...

3.4

竟然冇偷跑到

無GRADE既

點解有啲有 有啲冇...

2.78

estudent得條撚

冇龜重新登入是常識吧
除非有啲真係出唔切

邊到睇 yr1

乜尻都冇

爛哂龜

B-咗科fyp 屌你老母成6 credit

想問下AFA係咪個個都未有？

estudent>my results>assessment results

多謝GPA God
真係過3

多謝gpa god唔係勁高分但已經好滿意

做個民意調查先
大家覺得新制minus係好定唔好？
有冇拖累GPA？
有
冇
樓豬pin this

係，跟返新system

有冇af ching

有3.53
Gen Chem II 有A
多謝 GPA God
多謝自己
溫書溫到死係值得

多謝gpa god

A-比想像中易攞

Gpa god 最後一拜

I I I I I

多謝GPA god
我grad到啦

屌食幾隻a- 冇得爆4
新grading System 真係on9

5條I

多謝GPA God

I即係咩

輕鬆2科A+
多謝大家

Fm想問下點計gpa

對弱嘅學生係好啲
對叻啲嘅學生係慘啲

有冇得派?

A-得3.7

見到個minus會好想上多半級
但係計完出黎又唔算拖累
我都唔知了

+1
做到想死都得C

食咗3隻a-

Incomplete assessment

例如嗰科嘅exam推遲咗到sem2考，而家就會出I grade

我啲grade無-既

長知識

2.8

有面可以問prof 攞 reference letter
次次翻去考試佢都叫我加油
點曬我相咁

圖定老母？

你個分冇-咪冇

有冇錢派

過3了 thx gpa god

還神

我啲A都冇左啲+

想太多了

嘩屌

btw多謝gpa god

學霸

You win

first hon係3.6?

Year 1 得2.1會唔會被quit

3.26

[member]我environmental chem 都有A-
多謝陳奐仁[ /member]

1.7呀

無事 低過二先有機會

其實gpa幾多係算高幾多係算低？

唔會 連續兩個sem低過1.7先會

改左咩？本來係below 2 ,因為新grade system?

ching 好癲

是

AIS B+
AFA A-
Her story A-

謝謝gpa god

咁都幾正！ 1.7好難拎唔到

Hello moto

上面咪有

各大神 想問car c 有咩靚grade推介 要有crcw

History of Hong Kong

四大名著

Second up 係咪統一咗要過3.0?

用住呢個計GPA先

3.57謝gpa god

自己整excel計啦

炒左一科

我唔敢睇 我都驚炒

有b 呀 thanks gpa god

哭能左
AMA2308 爛左grade

sameretake fail初體驗

唐症好似有讀

有3呀！ 多謝gpa god
不過仲有3科要sem 2頭考

還一還神先

新制係咪易左派A+
點都好，多謝先

還神先 多謝gpa god

chinese art and life都幾好讀既
雖然B左

af3625 個俾分o咗...

易咗A-就真

Ching A+犀利

我冇啊

還我舊制

幾時睇到細分？

新制出gpa 係咪 GPA/4.3 而唔係 GPA/4 啦

舊制你就全部B+架喇

出事

audit咩事

想問點樣覆桌
個grade搞唔撚掂

Apss1b17得B，原來啲人咁勁，我咁廢

D咗一科

我都係

感謝GPA God

唔關舊制事 關take home assessment 事

多謝gpa god
希望順利畢到業

好險 差啲肥
要我再讀過真係死比大家睇

爛grade圍爐區

下？

無圖無真相

屌佢 72%都係得B

笑咩人地A+曬

D就收皮啦

又要考過好煩啊

佢話我份group project 幾好，加final 好認真做都係得B-

你gpa幾多

就算有a- 但有c+ 已經GPA凍過水

夠令我想退學

係咪有錢收

有冇2.5

未追post

多謝gpa god😭😭😭

屌你gpa god
有科A 但有科C-

her story B-
ia2 A
ia1 A-
ama1501 A
audit B-
tax B
ma2 B-
垃圾sarah cheng

我個fd midterm最高分 依加得C+

second up 1st係大於等於3

retake 2科B,(stat+ ia1)

啱啱好達陣 下年唔洗煩

gpa god多謝你 數比我合格咗

dllm light man environment 仆街隊友
9present Q&A 聽唔明問題又搶住答
test 96%拉完present report 無A
靚car 無靚隊友都係一撚樣

Ching你好chur

我上個sem 76% c+

同我炒左Sarah呀仆X

Audit Rita Wong仲咩事好似有人fail/c/b-

我frd B+

exam炒哂

咁都叫爛

B- here

垃圾背書科執柒左佢啦 屌佢老母

我卡左中間，一半半

救咗一科 累咗兩科

真垃圾科嚟
考試份卷出嘅野完全同notes冇關
又要比example 你撚有教過

下 但我之前on campus考好簡單straightforward 拎b+online考變左另一個人

ma 得c🤦🏿‍♂️

上訴理由

以下內容可能構成審查該決定的依據：

如果候選人有證據支持他/她的考試成績受到他/她無法或出於正當理由不願在主講人/ SARP / BoE面前透露的疾病或其他無法控制的因素的不利影響 做出了決定，但他們不知道。 候選人的要求必須有醫學證明或其他書面證據的支持。
如果有候選人或任何其他人提供的證據，表明存在重大行政錯誤，或者考試沒有按照現行課程規定或大學的學術規定進行，或者存在 在給定程序的不同類別之間標記時出現明顯不一致，或者發生了其他一些重大違規行為。

考之前睇左pass paper
屌佢老味兩件事黎嘅

Google translate

明明present (40%)有A，paper 2份（60%）唔知grade，出到來得Bdllm

你走啦
唔過3再番嚟

肥咗steel design

淨係得過3係咪好差利:fm

ma識得幾個都係最高b-

屌那星 90幾分得c

想問下舊制入學嘅 hon係點計？跟新制3.0 second up 定係3.2？

Thx

寫啦

英文我驚你班仆街唔睇

今年或之後grad都係跟新制出hon

琴晚先開po
今日已經600留言

可以email問分？

出GPA嗰日係咁㗎啦
年年皆如是
股市都係咁就好啦屌你

大把人差過你放心

dllm

睇你aim咩

LGT爛grade 科有B已經好開心

Fm個年用咗PF我先得3

same

想知會唔會今日出完嘅grade係咪唔會再調整？

中等啦，我first sem都係3.1

多謝gpa god
不過又係major 靚grade GUR爛晒
但都滿足啦

可以appeal

aim second up但係得3.2

夠啦

yr1 堆濕鳩科

想問car A D 有咩靚grade推介 唔要crcw erew

咩grade

下個sem rush埋兩科car
追4科car A+

bruce li一定要跟足,我自己就寫埋notes 嘅 溫足書做assignment Assignment個個都好高分 discussion forum要睇多d 打多d 回應多d 佢考試出得好straight forward，跟足assignment,但assignment算幾tricky
今個sem係冚世界都唔識所以我IA2 A到 mark adjustment之後我final exam都冇70分
IA1我用返舊年上bruce li 堂嗰時D notes溫 你要對下兩個老師既嘢（double entry入法）有咩唔同 唔好靠晒之前寫落d notes
ia1我philip+ sunny教嘅，佢地有俾d assignment，但冇叫你一定要做。不過做晒佢啦 我上個sem係失晒水準 但其實d嘢我大部份識嘅。 IA唔多捉文字分 考計數架啫

光人環境
有鳩隊友都保到A-

咩事？

想問her story分組使唔使同一班tutorial?

其實poly有殘體比你睇

但就係都唔整正體

GUR 一 隻 a range 都無

有冇交二稿？

Her story C+咗

係同一個tutorial再分組

多謝巴打

Thanks GPA GOD

elc諗住食硬b-點知都有b

Her story

elc 一早出咗 不過英文無咩期望

咁多師兄揀car係睇咩area先？
定易唔易靚grade先？

bruce li

遲交asm食咗b-

得我一個比d minus搞到GPA低晒？

我都係
70%B- 30%B 派左B

多謝Gpa god

我讀咗嗰三隻car都係純睇興趣揀，全部都唔係熱門car，最後grade都不過不失

請問你係reg唔到先跟興趣定真係純興趣行先？

有咩car多女讀
屌online wo沒嘢

af係唔係過3就2nd up?

垃圾audit派爛grade

準時 b-咗

second up=3.0

屌我都係
仲要a3有2個細grade都係c+

叫做過三多少少

等你好消息

有冇師兄讀過AMA1D05
MODELING THE WORLD: FROM PHENOMENA TO MATHEMATICS

仆街 玩到唔過3
收皮啦宜鋪

而家dean list係咪仲係3.5

ifc見

thx ching

PolyU所有department 係咪wgpa過3=second up?

yes, 新制

In bruce li we trust

巴打讀邊科lgt

ISTL 既必修

想問下大家點計wgpa？
之前用開既gpa calculator唔support新制

用City嗰個

派左龜先發現有一科冇做一個assessmentD左

點解會完全冇印象...

過唔過到3

乜唔係3.2？定新制改咗

Yes

yes

改左啦

而家係咪<50%就F

咁first hon有冇改

Now 3.6

唔知以前係幾多但係宜家應該3.6up

thanks bro

咁2.9 個啲點算

B+

拎左個B- on99咁

各位大神 其實car既科目係咪有取代呢樣野？
例如 上年我有科car a 爛grade ，今年再報多科car a靚grade，咁爛grade果科成績仲計唔計cgpa/wgpa? 係直接取消爛grade果科而用靚grade頂上定係爛grade靚grade都計晒落cgpa

仲以為又-0.2 可以搏下

咁又的確幾怪

<50%唔F都要反省啦

咁3. 59個啲點算

你係勁嘅 一兩科失水準都唔會阻你攞first hon啦

炸佢email

想請問有冇一個sem既sl好讀？

CC埋department head

我都想知，明明以前40%就有D

Real . Sarah 真係人形廢物 大家reg科時識做了

佢教咩?想知

想問下engine 幾多gpa 可以去exchange

請問non-GUR subject係咪可以唔洗department’s approval，就咁subject registration reg番同一科？

利申：AF

overall grade都出咗
但exam/take home asm分仲未知

睇佢一出左minus, 拎hon個gpa要求即刻低左就知係拖低啦

你永遠都唔會知

想問elc christine好唔好同埋clc Cheung siu kei同chan chi leung好唔好

死無對證

唯一係email問prof

我正係記得佢教過fa同ma2 其他唔知

上埋熱門

聽日reg 科都無人講？

無人講咪你講囉

冇人拜reg科god咪你拜囉

講咩姐講
唔撚知幾時reg科學咩人讀書

仲拜？

下個sem

同問

可能佢啲龜未出齊呢

reg科god

申請畢業揀邊科當car邊科當free elective
全部都計gpa既應該

有咩靚CAR推薦 唔要CAR A 唔洗CRCW EREW

84% 得C+咁癲

啲人太勁

要睇科 有d科講明唔拉

ic thank you

想問下如果讀左Minor, 係咪即係free elective嗰到已經fulfill左, 唔需要再揀自己dept既elective.

有無人讀過CSE2S02 ，多唔多野做 ?

想問下car 爛左grade 可唔可以retake 左佢補鑊
之前冇交draft 2 D+左 Fml

Me2 垃圾科

唔可以

ABCT1D08 Food Safety: From Farm to Fork 點睇

reg科都要拜神

因為個個都做得好

睇嚟大家都係不滿居多

可唔可以再講下有咩靚SL除左eye care

有D+㗎咩

有

Grad個gpa可以揀成績最好嗰嗰 cgpa 應該原本同retake都計

好似係

2.7

見到你，諗起我之前第一次car d 唔滿意得c+, 今次又reg過結果得番c，仲要又係大家推薦，果阿sir 話average 係b grade，所以話唔得嘅真係都係唔得

C左科core subject 想retake
求各位大佬解答

依加冇retake pass喇......

拜左GPA GOD 果然唔同D

Major:3A 2A-
minor:B-

真係食屎埋土

佢連查詢一下都冇查過就自己決定，想來都知大家唔會支持先咁做。大家都好難無不滿，我諗佢只要發一下問卷，就知大部分人都會係反對

Christine同Marcus都好人嘅，grade方面就留畀讀過嘅人答

唔係可以咩，不過要學院批准

好多gp project但冇隊友

唔過3

我都唔過

新制GPA點計？

想問下個sem得9cre係咪可以申請pt degree?

連 reg 科都要人提咩

Art & Life

fm 想問咩gpa 算好 係咪過3 都係好

梳原來CAR A

個個sem gpa都係差唔多

好似要Below 9 credits

睇咩科 engine gpa過3係正常

Ching改編小說？

醫療科

CLC用P定C讀好想個grade冇咁差

想問下有冇ching讀過APSS2S05 Promotion of children and adolescent development？伏唔伏？

P

我用c讀 grade麻麻

c
上堂聽到大陸話唔會 'un' 耳咩

一定係c
唔會用支那話上堂

同埋除咗presentation 係group work之外，篇文啲分係唔係成組一齊計？我見佢話篇文係成組一齊做
驚撞到free rider

freerider 呢啲野無處不在
最好自己識開一組 比prof分就好易中

想問下有冇ching讀過SN2S01 COLLABORATIVE CARE IN SCHOOL HEALTH AND SAFETY？伏唔伏？

有冇ching讀過bme2s03？

屌你老母

30% 4.0
70% 八成分
最尾出B+

篇文係讀書報告 自己做 只有present 一組做

但點解佢subject description form係寫group term paper?

25 credits 表示2.4幾
利申cs

屌

Workload 唔大 grade都唔錯 普遍B+ or above
內容好多中學都聽過 完全唔覺得伏 呢科係咁多科SL入面算係比較好既一科

reg科外語玩吓

唔想爛grade

有冇ching讀過CC1C15P
靚唔靚??
workload大唔大

點樣25credit

WIE 4cred

有冇Ching讀過AF3S01 伏唔伏

B last summer
好似做咗個Present
記得上齊堂 唔上好似會扣分
有essay 有final quiz

唔該哂ching
呢科難唔難reg？

我地撞名

如果pre reg咗CLC P嘅話想轉C係咪reg科嗰陣直接reg C？但係subject search嗰度見到C全部都係restricted PS仲要冇原來個subject grp eg.我pre-assigned P嘅sub grp係001但係C sub grp001 class size係0如果轉C要reg第二個subgrp(eg.002)變咗另一個timeslot 咁即係有冇得reg C？定係要等adjustment將原來嘅timeslot轉C？

有d難度 因為都多人Reg呢科
SL都係個幾科特別搶手

只限今個academic year, next year (21/22)開始無

Thanks 巴打

Bruce Li好靚grade

我都係9x拎c😑

係

Apss2s05 超級多野做，grade就唔知，因為宜家讀緊。

有人84-85分 A-
btw你係咪miss wong教？

求有冇咩SL好讀 唔靚龜唔緊要 C左右

workload 唔大, 但篇文好難寫, 佢係跟你group project 抽中個範圍自己諗
我就唔好彩中左冷門topic , 搵料寫文搵左勁耐

想問下WIE 計唔計GPA?

19號ifc見

clc其實係咪冇得轉timeslot？

唔轉得㗎咩？

Reg科個陣del左你本來有個時間再揀返其他時間

想問下有冇ching讀過SN2S05 ENGAGING IN WORKFORCE HEALTH FOR HEALTH CARE WORKERS AT NURSING HOMES？伏唔伏？

俾nds睇
你估俾你睇咩

實質服務系 服務中學生，去間中學到1. steam activity. 2.career talk. 3.helper 4.拍一段15-20慨video系俾中學生睇（例如關於DSE tips 或者polyu 日常）. etc.

求low workload SL推介
只想輕輕鬆鬆一個SEM讀完等GRAD

Kate Wong 食糞狗，Her Story 中女 俾個C+ 我
平常上堂又寸77
Car C CRCW 唔好reg 佢，會後悔

食糞狗

reg科god pls

Final Quiz 30% 滿分
Second Draft 8分
Present 冇大問題
Final draft 佢改到我final result C+
佢咪食糞狗

今個sem好多科都係咁
我同個fd有科8成幾都係c+
屌依加c+得2.3好心就比個B-啦屌你老母個爛臭閪B-都係得2.7姐仆街
懷疑有d撚樣係咪派grade果陣唔記得左有minus

which subject?
80% C+？？
中女本身靚car，我得C+
好彩其他科ok，如果唔係瞓唔著

唔係car黎

你email左末？
唔會真係9x拎C啊

我appeal 都廢事
Send email 分分鐘俾佢寸，不了

agger

Same bro 傻系黎真係
B- here

希望快d覆

我CC1C15P 已經奶過佢野
上個sem 開sem果陣有係到講過

龍門任佢擺
Book Report 冇範例冇clear structure，迷迷糊糊
唉，老人家係咁

Car d有冇人知 BME1D04 skin care
同 bme1d03 technologies for smart ageing
workload重唔重

Dean’s list 要幾多 gpa 先上到?

好人 and grade 靚=great
寸but grade 靚=nice
好人but grade 差=acceptable
Kate Wong 又寸grade 又差
快退休

有啲40 人有venue 既CAR
係咪代表要翻去上？

Sem 1 Sem 2 both gpa 3.5 or above
冇暑sem 既話

不

同位

有冇人讀過SL cbs3s01 / bme3s02? 伏唔伏

有冇Ching 讀過Af3625 Engineering Economics
靚唔靚grade 同埋

讀咗5個sem gpa冇變過咁

靚 A咗

Tina Wong 係咪good ?
Thx 巴打先

放去free elective

good ar

比tina教過另一科，present比分好鬆手

唔該樓上兩位巴打

通常建議year 幾讀有er/ew 同 cr/cw 嘅car？

唔係計曬所有咩想衝first hon但好似有少少遠

真 今次四個a-

渣都冇得剩

crcw幾時讀都一樣
erew就上曬elc學下點寫academic essay先

apss1b28p ageing china
有無人知呢科咩料

oic thx ching

我A- 我fd B+ 你係咪篇讀書報告寫得唔好？

有冇人讀過fh2c06p women and their everyday life in Imperial China
伏唔伏同workload點

想問下暑sem有無話最多讀幾多cred? Sl同car唔可以一齊讀？

我今個sem 2 先學acedmic writing科elc
建唔建議一邊讀大英一邊讀er/ew car

有冇諗住send email 問佢睇卷？

cred上限唔肯定
sl同car你排完冇time clash就一齊讀到

First draft 8.5/10 (not counted)
Second draft 8/10
Final draft 我就中規中矩，因為趕其他科final，但差極有5成，跟足CLC 老師comment 作
之後final quiz full mark
Present 都ok
Discussion評論做齊
Exclude final draft 果40%
其他60% 我approximately拎左50%

而家poly有咗minus subgrade都係咁？

Seemingly，暑sem 有人話係

低過4.0就低

你抄我？

想問下有咩好理由 係可以用黎做retake 藉口🥲
想retake一科失手科
同想retake個科係咪聽日要reg左先留個位

Subject下個sem有冇開先

有呀 business finance 好多班添重要

我CLC攞8.2/10
Test 30/30
Tutorial 正常啦
結果攞B 比我預期中高

Yr2 reg個陣重有冇SL剩？

有一個B- 其他全B 搞到過唔到3

gpa 低到點會被quit u?

低過1.7

好似連續兩次sem GPA <1.7

ok 此sem 已含，下sem 努力

上暑sem讀,workload唔大但得b
課堂討論(20%)，要上齊tut，答問題嘅話會有分，可以打字答，唔睇readings直接上網搵答案都得
同埋有2個quiz(30%)(mc+1條lq)同期末報告(50%)(自訂題目)

有咩靚Car推薦 想要A range拉分

好低？

爭0. 幾

我都aim B range
你俾B- 我都ok
C+ 就不明不白
重點係佢呢科點俾grade 都講得唔清晰(有稍微講過absolute grading + 拉curve 調整，但模棱兩可)，人地Sociology term paper 都會出分或者可以email 問分，中女冇(平時同學上堂問少少野又唔耐煩又發老脾鬧人)
Car C CRCW揀同門師兄當代中史好過
今個sem Car C & CRCW 感覺都伏伏地

有冇人讀過cosmology
係咪car d最好都係dynamite ?

點解咁

冇乜心機溫，下個sem會讀返書，同埋FM未知讀到咩程度先有得合格
大學太多distraction

唔該ching

想問下重有邊幾科搶手？

有冇人同我一樣個人本身有啲廢
但比個新制拉起左
本身可能C+既依家比個B-你
本身比盡得B+既依家有個A-

我個人本身都廢
新制b+嘅科舊制都會b+
但新制b+得3.3

agger
平時食開B to B+ grade，而家有機會A-好似好啲

Car BCD CSR+CRCW 有冇推薦靚car?

吸收下埋大靈氣
Gpa god

1001

overall估計50% 一科C-受害者
估計project衰咗咁就死全家